天文台個溫度計係咪唔撚準

咁嘅天氣點止得15、6度
凍到我絲絲縮縮

預測聽日11~16

因為你單身

去唔去游水好熱

我覺得早兩日凍過今日